啲大陸人做咩支持黑人？

見唔到黑人有搶劫 放火 砸商店咩？
個個都係暴徒，黑人平權 獨攬大權。
同唔係同香港一樣？
微博熱搜居然係支持黑人 I can't breathe.

雙重標準，屌你老母。
六四將近，我就睇下微博上大陸點安排。

咪下佢地點對廣州D黑人再講啦

大陸人係全世界最種族主義

支那人學人講人權

應該貼返微博D咩中華男兒誓死保護中華女兒花朵嘛

制度內難得可以唔驚被自殺去用個鍵盤捍衛自由喎
同個孫講返都威

佢哋根本唔係支持黑人
只係如獲至寶笑緊美國

因為同佢地好似

大陸人不嬲on9 鬧譚德塞 佢地都會嬲 同佢有親咁

雙色骨灰

當班黑人真係想喺支那生活時

你係真唔明定假唔明
係支那人眼中香港+和平抗議呢兩個概念從根本上就結合唔到 實際上共產黨亦唔會允許
所以導致呢兩件事支那人同世界出現偏差
世界睇香港
和平抗議>「武力」抗爭
支那睇香港
從一開始就係暴動

世界睇美國
燒車燒屋撞人搶嘢偷嘢真暴動
支那睇美國
黑人追求理想平等平權自由

所以佢地根本唔覺自己雙重標準
反而覺得支持香港嘅世界先係雙重標準

共產黨做乜都有政治目的 總之啲人盲撐就啱 而家反侵形勢大好仲唔加把腳咩 共產黨知自己雙重標準㗎 理尻佢咩 美國亂就得 侵呢個眼中釘輸其他野咩都唔使理 駁都費事

個廣告...